［記者會］其實答唔到 可以後補番比記者

如果記者當時問既問題好難答既時候
可以禮貌地講會收集網民既回復
再整合 之後一係係連登頂置
一係聯絡番記者

Send番連登post條link比你跟進